我要食鋒味餐！

我要食鋒味餐！
我買BigMac 比你呀
我要食鋒味餐！
加埋大
我要食鋒味餐！
但你琴晚差d嘔喎
我琴晚如果食鋒味餐我洗嘔?
你食鋒味餐你死左啦

好尷尬

買犽宿比你啦

......

你用犽宿場game輸左啦

犽宿繼任人

即刻重溫下先屌